non ju日日等offer真係等到精神崩潰

勁辛苦 厭力爆煲 個refresh掣都爭啲㩒爆
眼見身邊個個有offer 真係心灰意冷..

未讀過問
幾時出offer?

今日都冇 即係玩完

Gpa？

報邊間咩科係咪late submission先

唔洗日日refresh 啦
有既時候自然有人聯絡你

city中文及歷史 唔係late

我都想知

rip

CGPA3.35/4

唉屌 社大見

勁不安 自然反應

依加先三月尾 急咩啊

你咁廢 等黎晒氣 唔會有offer

身邊個個都收到

當年我APPLY POLY
直到我入到大學讀緊SEM 1果陣好奇入去睇下
重係UNDER REVIEW

ching你又有道理

吓乜料

巴打，有冇報多幾間?唔得都要準備後路，可能你會發現某啲方向仲適合自己

又一個走後門po

有啊 有啲連interview都無

知你勁啦